愈大愈憎自己

無奈長大是一樁玩味笑話
愈大覺得自己愈黎愈廢
愈大就愈變成自己以前憎既人

不想變大個

不能同意更多